<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Strona główna on Wspólnota Nikodem</title><link>http://localhost:1313/</link><description>Nowe wpisy na in Strona główna on Wspólnota Nikodem</description><language>pl-pl</language><lastBuildDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kontakt</title><link>http://localhost:1313/kontakt/</link><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/kontakt/</guid><description>Jak nas znaleźć? Spotykamy się w każdą środę o godzinie 19:00 w „Betanii” (dom parafialny przy parafii św. Tomasza ap.), (Po wejściu do „Betanii” – domofon nr 16 – schodami w dół i po lewej) ul. Dereniowa 12, Warszawa . Chcesz być informowany o spotkaniach? E-mail raz w tygodniu TODO: zapisy na newsletter Wypełnij formularz aby dołączyć do naszego newslettera. Jest to średnio jeden email tygodniowo informujący o nadchodzących spotkaniach.</description></item><item><title>Kurs finansowy Crown</title><link>http://localhost:1313/kurs-finansowy-crown/</link><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/kurs-finansowy-crown/</guid><description>Obecnie nie prowadzimy zapisów na kolejną edycję kursu Crown. Zapisz się do naszej listy mailingowej , żeby być na bieżąco.
Poniżej zamieszczamy informacje pochodzące z oficjalnej strony kursu: http://www.crown.org.pl/ Kurs jest przeznaczony dla każdego kto chce poznać biblijne zasady zarządzania pieniędzmi i zacząć stosować je w życiu.
Kurs trwa 10 spotkań, polega na studium Pisma Świętego, samodzielnym wykonywaniu praktycznych zadań z Podręcznika Uczestnika oraz uczestnictwie w spotkaniu małej grupy. Można w nim uczestniczyć indywidualnie lub ze współmałżonkiem.</description></item><item><title>Pro Life</title><link>http://localhost:1313/pro-life/</link><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/pro-life/</guid><description>Bóg jest naszym początkiem i końcem. Jesteśmy w Bogu przez całe życie, bo do tego jesteśmy powołani. Troskliwie opiekuje się nami i prowadzi nas. Trzeba tylko zaufać Panu, a pobłogosławi nam i nie opuści nas.
Mam 47 lat i całe moje życie to świadectwo Bożej łaski, nieustającej opieki, świadectwo działania Boga. Urodziłam się ze skomplikowaną wadą nerki. W wieku 7 lat przeszłam operację usunięcia chorej nerki. Przez całe życie byłam chorowita.</description></item><item><title>Wspólnota Nikodem</title><link>http://localhost:1313/wspolnota/</link><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/wspolnota/</guid><description>Wspólnota Nikodem działa w parafii p.w. Tomasza Apostoła na Imielinie od 2012 roku. Powstała z inspiracji ks. Witolda Kocona, który zainicjował celebrację tzw. Eucharystii Nikodemowej, czyli Mszy Św. odprawianej w każdą niedzielę o godzinie 20:30. Tutaj ma swoje źródło nazwa wspólnoty – „Nikodem”. Nawiązuje do historii Nikodema, żydowskiego dostojnika i faryzeusza, który z obawy przed wykluczeniem przychodzi do Jezusa w nocy. Zafascynowany czynami Jezusa, chce uczyć się od Niego. Naszym pragnieniem jest właśnie to, by „Nikodem” był miejscem, gdzie możemy przyjść i spotkać Jezusa, zadać Mu pytania, słuchać Jego nauki i przyjąć Dobrą Nowinę – „tak bowiem Bóg umiłował świat, że Syna swego Jednorodzonego dał, aby każdy, kto w Niego wierzy, nie zginął, ale miał życie wieczne” (J 3, 16).</description></item><item><title>Wyjazd1</title><link>http://localhost:1313/wyjazdy/nikodem-copy/</link><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/wyjazdy/nikodem-copy/</guid><description>Wyjazd 1 TBD</description></item><item><title>Wyjazd1</title><link>http://localhost:1313/wyjazdy/nikodem/</link><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/wyjazdy/nikodem/</guid><description>Wyjazd 1 TBD</description></item><item><title>Zapraszamy na kurs Alpha!</title><link>http://localhost:1313/kurs-alpha/</link><pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:48:16 +0200</pubDate><guid>http://localhost:1313/kurs-alpha/</guid><description>Czym jest Alpha? Alpha to cykl interaktywnych spotkań, w trakcie których swobodnie odkrywamy podstawy wiary chrześcijańskiej.
Gdzie i kiedy Obecnie nie prowadzimy zapisów na kolejny kurs Alpha. Zapisz się do naszej listy mailingowej , żeby być na bieżąco.
Dla kogo? Alpha jest dla wszystkich zainteresowanych. Wykłady zostały tak skonstruowane, by zachęcić do dyskusji i odkrywania wiary w przyjaznej, otwartej i swobodnej atmosferze. Możesz zadać każde pytanie i włączyć się do dyskusji na tyle, na ile chcesz.</description></item></channel></rss>